前線已經有共識

要like呢個post

麻煩傳開去

714沙田又有共識

尋晚727又有共識

香港人已達成共識

第5點不敢認同

同意

我其實覺得帶風向既係泛民 有組織既人
有心咁做

目的唔講

傳出去

2, 3, 5 你地企喺前線
點知 ? 點做估算 ?

你 set 既條件, 唔夠客觀性